有冇手足試過用鏹水放落水槍度射啲狗！？

水魔法師！？！
可行嗎？

唔止tk，好易濺到自己

水槍通常都係膠質地會唔會融

至少支水槍要抗腐先得